議員女神 梁凱晴 定 游蕙禎

東昇耀陽已過氣

兩隻動物

不推文

我愛東星

周庭

喂精

不推文

勿忘手足

游B

琼子

游B
梁C
鄭D

拉

梁凱晴好似好矮

J開 麥美娟

細粒係香港好受歡迎

仇B

遊b屌打一切
周庭都要彈開

遊b好似都係160左右
凱晴有冇150

遊Ｂ不是宣誓出事，一定成立會女神

立會入面好似有手足j開建制桂綸美

依家唔係睇女嘅時候呀

同埋打假波

已成追憶
係年宵見過佢真人，真係好索

兩個都試過
凱晴嗌得大聲啲（嗌選舉口號）

唔係一個層次喎大佬
凱晴bb正咁撚多
兩個都見過真人
（屌埋）

鄺葆賢

好大波

屌你老母又性騷擾手足

游b for sure

唔係掛 睇張相似D
利申 未見過真人

周庭bb 呢

咪撚吹奏
比佢做好份工仲好啦

凱晴呀 係初戀嘅感覺呀

林子琼！

不推文

時事台唔該真係唔好開呢啲post啦

仇B先係最正

WNB?

庭A

講過幾撚多次唔好再verbally 騷擾新任議員？

邊個大奶就揀邊個

你班用J諗野既 可唔可以打少陣飛機？
贏左先慢慢J啦屌

乳不巨 何以聚人心

Why no both

游B>>周庭bb>凱晴>仇B>>>>>>>>其他女人

政綱又唔見你班友仔咁關心，家下選港姐定選議員呀，成日喺度笑9啲藍絲廢老投民賤聯小花，你哋咪一撚樣

關心下政綱好過啦

收皮啦屌你老母
Blocked

細細粒好得意

乳不平何以平天

老貓召喚

Pull

一子錯滿 盤皆落索

咪撚當手足係object 喇dllm

垃圾男人醒下喇diu
又要女權又要物化女性

見佢就想做愛

831

革命就革命，唔好搞女議員

Ching sick ball

選港姐咩
1/12記得出

點睇 都係 游b啦

推今日同聽日遊行啦

點解我會睇得明

依家係咪仲睇女呀 醒啦

有奶便

睇得明+1

鄭若驊